「警察還眼」813繼續和你飛 1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

813起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

十連推

十

九

八

七

又有新谷
機場喎 大家一定會記得

六

可以既咪早d到
無辦法咪收工去
唔通罷唔到就無人性咩
好多人今日罷完聽日再罷好麻煩

五

四

三

二

一

繼續和你飛

各位手足 幫幫手
今日夜晚八點係青衣城有個著住hair oasis 嘅紫色頭髮員工係青衣城不斷襲擊黑衫人。 有不小於10個途人比佢打傷。但竟然無人捉住佢。放走咗佢。 有朋友報料話5點嘅時候已經見到佢打人！
想問有咩方法可以搞到佢？
至少唔想再有人比佢打

Push

推

今日大家都做得好好

我見好多老人家都出左來 叫得好大聲